尖沙咀我寧願你哋搞遊行都咪再搞集會

尖沙咀無得退呀！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

會有咩分別
佢要早早搞你你咩名目佢都搞㗎啦

佔咗馬路起碼班狗出唔到車，同埋唔會塞死係海皮，可以散開少少

打仗大家要揾一個進可攻退可守嘅地方

而家仲有咩分別